Yachiyo: Creo que podré llegar a la conferencia...
Yachiyo: ...
Yachiyo: (Tendremos que planear nuestra estrategia, y luego@entrar en acción y traerla de vuelta...)
Yachiyo: (Esta vez, ayudaré a Mifuyu...)
Sana: Realmente no creo que Mifuyu sea una mala@persona...
Felicia: ¡Sí! ¡Esa dama de gris es una de las buenas,@te lo digo yo!
Mifuyu: Además, tengo una responsabilidad propia.
Mifuyu: Todas las Plumas Negras y Blancas a las que@conduje a este lío...
Yachiyo: (Mifuyu está atrapada en su propia@culpabilidad...)
Yachiyo: (En el fondo, sigue siendo la misma Mifuyu que@siempre he conocido...)
Yachiyo: (Si no puede deshacerse de Magius por su sentido@de la responsabilidad...)
Yachiyo: (...entonces lo haré por ella.)
Yachiyo: (Entonces ella volverá a la Villa Mikazuki.)
*Crack*
Yachiyo: ¿Qué?
Ren: Ugh... Ow...
Ren: *Gimotear*
Yachiyo: ¡¿Una chica mágica?!
Yachiyo: ¡¿Qué pasa?!
Yachiyo: ¿Era una bruja?
Yachiyo: No, no percibo ninguna aquí... ¿Se ha escapado?
Ren: Ugh... Um, lo siento...
Yachiyo: ¿Estás bien? ¿Puedes moverte?
Ren: Sí... Estoy... bien...
Yachiyo: No parece que hayas perdido contra una bruja...
Ren: Uh... Um, sí...
Ren: ...
Yachiyo: ...
Yachiyo: Ah, lo sé.
Ren: ¿Eh?
Yachiyo: ¿Quieres un caramelo?
Yachiyo: Te ayudará a calmarte.
Yachiyo: Una chica mágica... ¿vestida de negro?
Ren: Sí... Me atacó... de la nada...
Yachiyo: ¿Había algo más que destacar de ella?
Ren: Umm... Ah, llevaba un colgante alrededor del@cuello... Sí...
Yachiyo: (Vestida toda de negro, con un colgante...@Podría ser...)
Yachiyo: ¿Era de oro?
Ren: ¡Sí, sí que lo era! Era un colgante de oro.
Yachiyo: Ya veo...
Yachiyo: (Los Magius están en movimiento...)
Yachiyo: Gracias. Creo que ahora entiendo la situación...
Ren: Uh, um... ¿Qué vas a hacer?
Yachiyo: Resulta que estaba persiguiendo a las mismas@personas.
Yachiyo: Aunque, no sé por qué te atacaron.
Yachiyo: Por ahora deberías ir con la Coordinadora.
Ren: ¿La... Coordinadora?
Yachiyo: Es territorio neutral.
Yachiyo: Allí estarás a salvo hasta que las cosas se@calmen.
Ren: S-sí... Entiendo...
Ren: Ouch...
Yachiyo: No te preocupes. Yo te llevaré allí.
Ren: Lo siento...
Yachiyo: No lo sientas. Las dos somos Chicas Mágicas.
Yachiyo: ...
Yachiyo: (¿Qué están planeando?)
